### Описание задания

1. Создать 2 инстанса Debian CentOS
2. Добавить в роль с прошлого задания таски которые в зависимости от ОС установит разные пакеты
Debian - nmap
CentOS - atop
Также сменит тайм зону 
Debian - Tokyo
CentOS - Moscow
3. В конфиг нжингса (шаблон) добавить ИП адрес сервера из фактов.

### Ответ на задание

Создал на GCP новый инстанс *CentOS 7* (34.141.37.12), инстанс *Debian* использовал один из существующих.

В основном файле тасков роли установку и конфигурирование серверов разделил на два блока - отдельно для *Debian* и для *CentOS*, именно для отличающихся тасков. В блоках использую разные установщики пакетов и сами пакеты, меняю по разному тайм зоны, из блоков вызываю разные дополнительные файлы тасков для установки виртуальных серверов, т.к. конфигурирование *nginx* для разных OS отличается. Также для интереса дополнительно включил на серверах синхронизацию по времени *ntp*. Работу всех пакетов, серверов *nginx* и синхронизации *ntp* проверил непосредственно на серверах.

IP адрес сервера из фактов добавил в шаблон блока *upstream* конфига *nginx*. 
